高登而家連攪 5p 選舉都拍晒烏蠅

放成個星期先推得 4-5 頁 , 比著以前已經爆左 5, 6 個 1001

其實呢度都係

連登有攪過官方選舉 ? 果邊官方認證 , 置晒頂咁推喎